[1Q題] 估成語

鹹濕仔偷望黑絲長腿 估成語

(btw 唔好秒得咁快

吟詩作對

望梅止渴

唔岩 hehe

虎視眈眈

歷歷在目
leg leg在目

秒

屌你老母